跪求中六phy私補

而家中六
phy底好差
由力開始已經唔係好明
電就慘過食屎
而家atomic world真係...
只求dse有3
可以4就最好
有意留tg 我再搵你

我今年攞左4
幫唔到你私補 但可以講下我呢科點讀會好啲
因為我本身都底差
Tg:andyyip

樓豬留個tg 啦, 我有個5**friend 應該幫到你